以暴易暴既始作俑者

義士跟本係
以命易暴權
全部係揾自己條命
自己既將來
去換香港既未來

以暴易暴既始作俑者
係林屎奠你
用警察既強力武力鎮壓示威者
再叫班黑社會用殺人既方法恐嚇示威者

未見過有人好似你咁賤格
正人渣
正仆街

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

嬲到訓唔着

條仆街連訓得好唔好都唔敢答
扮下野話訓唔到都好呀
戲都懶得做
答都唔撚答
冷血
正仆街

仲話俾機會你條仆街救返香港
但仲夠擔死講唔知點解有怨氣
都痴撚線
咁你點救呀

班警察又係on99
平時又唔見你地班仆街咁聽話
上頭叫你做乜就做
打份工
你地都痴撚線
人命呀
你地開槍係殺緊人呀
唔係打緊機呀
用下個豬腦得唔撚得呀
俾人激下就要揾人放泄
係咪on9架
你叫雞發泄喇
香港打工邊一行唔使受氣呀
痴撚線

諗起又嬲